小心黑警臥底扮示威者，然後搞南亞商店同清真寺。

紅媒跟住就老屈，話示威者種族歧視，用來阻礙人權法通過。
有人搞事一定要捉住佢

人夠多既話唔會發生
人權法集會一堆人話有鬼搞事
最後係防暴尻拉

人夠多 風險就低
1020見

提醒南亞人捉鬼

【行動】西九遊行要大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：

無錯，人最緊要多

行動post推唔起原因：內文無討論空間

無錯

推

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

所以要出statement 澄清

文宣有功勞。

push 同意

有冇熟悉南亞既朋友，叫佢地小心。
有人想分化我地，佢地成為左目標。

有先見之明

開民間記招講明唔會搞？

記得連登好似有出過嗰張文宣
唔知有冇巴絲貼去啲多南亞聚集嘅地方呢

搵人守門口, 邊個要攪事, 就阻住佢, 要攪事就捉住個鬼, 唔比佢走

唔洗小心啦, 魔警一定咁做

但唔知啲南亞人接唔接收到個訊息

有無巴打識翻譯

邊個搞邊個係鬼